※このメールにお心当たりのない場合は、URLにアクセスせずメールを破棄してください。<br />
<br />
いつもCaptureをご利用いただきありがとうございます。<br />
<br />
パスワードの再設定を行います。<br />
以下のURLにアクセスして、パスワードを再設定してください。<br />
<br />
【パスワード再設定用URL：】<br />
<a href="<?php echo $url; ?>"><?php echo $url; ?></a><br />
<br />
※URLが改行されている場合は、1行につなげてブラウザのアドレスバーに入力してください。<br />


